點睇油價

一個月度跌左差唔多3成

話就話之前制裁伊朗同卡舒吉案推高

之後美國同沙特又無反面

d油國收入少一截都唔敢減產

侵侵仲話有得跌，油股玩完？

利申，吉倉

買航運股
食附加費 油價又跌